建龍飛馬我屌你老母咩臭西

咁唔想咪唔好打甲一囉

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！

要推

推